{
    "Eureka Orthos (Floors 1-10)": "正统优雷卡 地下1～10层",
    "Eureka Orthos (Floors 11-20)": "正统优雷卡 地下11～20层",
    "Eureka Orthos (Floors 21-30)": "正统优雷卡 地下21～30层",
    "Eureka Orthos (Floors 31-40)": "正统优雷卡 地下31～40层",
    "Eureka Orthos (Floors 41-50)": "正统优雷卡 地下41～50层",
    "Eureka Orthos (Floors 51-60)": "正统优雷卡 地下51～60层",
    "Eureka Orthos (Floors 61-70)": "正统优雷卡 地下61～70层",
    "Eureka Orthos (Floors 71-80)": "正统优雷卡 地下71～80层",
    "Eureka Orthos (Floors 81-90)": "正统优雷卡 地下81～90层",
    "Eureka Orthos (Floors 91-100)": "正统优雷卡 地下91～100层",
    "Heaven-on-High  (Floors 1-10)": "天之御柱 1～10层",
    "Heaven-on-High  (Floors 11-20)": "天之御柱 11～20层",
    "Heaven-on-High  (Floors 21-30)": "天之御柱 21～30层",
    "Heaven-on-High  (Floors 31-40)": "天之御柱 31～40层",
    "Heaven-on-High  (Floors 41-50)": "天之御柱 41～50层",
    "Heaven-on-High  (Floors 51-60)": "天之御柱 51～60层",
    "Heaven-on-High  (Floors 61-70)": "天之御柱 61～70层",
    "Heaven-on-High  (Floors 71-80)": "天之御柱 71～80层",
    "Heaven-on-High  (Floors 81-90)": "天之御柱 81～90层",
    "Heaven-on-High  (Floors 91-100)": "天之御柱 91～100层",
    "the Palace of the Dead (Floors 1-10)": "死者宫殿 地下1～10层",
    "the Palace of the Dead (Floors 101-110)": "死者宫殿 地下101～110层",
    "the Palace of the Dead (Floors 11-20)": "死者宫殿 地下11～20层",
    "the Palace of the Dead (Floors 111-120)": "死者宫殿 地下111～120层",
    "the Palace of the Dead (Floors 121-130)": "死者宫殿 地下121～130层",
    "the Palace of the Dead (Floors 131-140)": "死者宫殿 地下131～140层",
    "the Palace of the Dead (Floors 141-150)": "死者宫殿 地下141～150层",
    "the Palace of the Dead (Floors 151-160)": "死者宫殿 地下151～160层",
    "the Palace of the Dead (Floors 161-170)": "死者宫殿 地下161～170层",
    "the Palace of the Dead (Floors 171-180)": "死者宫殿 地下171～180层",
    "the Palace of the Dead (Floors 181-190)": "死者宫殿 地下181～190层",
    "the Palace of the Dead (Floors 191-200)": "死者宫殿 地下191～200层",
    "the Palace of the Dead (Floors 21-30)": "死者宫殿 地下21～30层",
    "the Palace of the Dead (Floors 31-40)": "死者宫殿 地下31～40层",
    "the Palace of the Dead (Floors 41-50)": "死者宫殿 地下41～50层",
    "the Palace of the Dead (Floors 51-60)": "死者宫殿 地下51～60层",
    "the Palace of the Dead (Floors 61-70)": "死者宫殿 地下61～70层",
    "the Palace of the Dead (Floors 71-80)": "死者宫殿 地下71～80层",
    "the Palace of the Dead (Floors 81-90)": "死者宫殿 地下81～90层",
    "the Palace of the Dead (Floors 91-100)": "死者宫殿 地下91～100层"
}